+++
title = "更新"
description = "通过表单更新已创建的应用。不支持更新的选项：应用名称、组件名称、容器名称、镜像地址。"
weight = 1
+++

通过表单更新已创建的应用。不支持更新的选项：应用名称、组件名称、容器名称、镜像地址。

**操作步骤**

1. 登录 DevOps 平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。

3. 在应用列表页面，单击要用表单更新的 ***应用名称***。

4. 在应用详情页面，单击 **操作** > **更新**。

5. 在更新页面中配置应用组件信息，不支持更新 **应用名称**、**组件名称**、**容器名称**、**镜像地址**。配置操作详情请参考 [创建应用]({{< relref "10usermanual/project/app/createapp/image.md" >}})。

